【恐怖幼園】老師針拮餵藥 學生慘被剝光豬罰企

昨晚開始，有十多名家長反映北京朝陽區管莊紅黃藍幼兒園(新天地分園)國際小二班的學生被老師扎針、並餵上不明白色藥片。有家長更上傳學生身上有神秘針孔的照片。據悉，當地警方已介入事件調查。目前，幼兒園工作人員表示院長正在配合警方調查因此無法接受訪問。北京市公安機關今晚透露，警方正展開調查取證。目前涉事老師和保育員已暫時停職，配合警方調查。

上午，仍有數十名家長在幼稚園門外想了解情況，希望見到校長，並要求看校內的閉路電視，惟被保安拒諸門外。但被保安攔在門外。據家長透露，自昨天下午學生放學開始，便有多名家長報警，指子女回家後發現其身上有多個針孔。經醫院醫生確認，小孔是針孔。有學生表示，因不睡覺老師便打針，老師還聲言，不聽話也會為其父母打針。據悉，學生針孔出現在腿部、屁股、腋下等部位。

此外，亦有家長稱，子女曾被赤裸罰企，又被老師威嚇:「不聽話就扔垃圾桶，器官就沒啦！」，甚至將衣服扔孩子身上喊道：「你們滾出去。」

另有一名家長透露，孩子最近三、四天拒絕上學，其他表示老師要其吃下白色藥片。學生甚至捏著一粒白色藥片，斷斷續地說「吃過……老師給吃的……睡覺吃……其他小朋友吃的……每天都要吃……」目前警方已經介入調查。事發後涉事，幼稚園老師在家長群中發訊息表示，正在配合有關方面調查，一有進展，將第一時間通知家長。

今日下午，朝陽區教委一工作人員表示，目前課內閉路電視影片已被警方調走，班上3名涉事教師暫時停職，改由其他老師替換。

據資料顯示，涉事的紅黃藍幼兒園所屬的紅黃藍教育（RYB Education）成立於1998年，今年9月27日，紅黃藍（NYSE:RYB）在美國紐約證券交易所掛牌上市，成為中國第一家獨立上市的學前教育企業。目前，紅黃藍的市值為7.66億美元(約60億港元)。

報道指，疑似被虐待的學生班級是該園國際小二班。國際班是雙語教學，小二班的孩子大部份為三歲左右。有家長透露，她的孩子所上的普通班學費是每月3,800元(人民幣‧下同)，國際班的學費比普通班更貴，大概每月4,800元。雖然學費不菲，但想進入這間幼稚園並不容易，家長需提前一年為孩子申請。